凍結咁小事都嘈嘈閉 輪姦殺人都咩撚驚啦

輪姦
殺人
浮屍
行山自殺
用長褲自殺

都一樣無問題

3萬幾個強姦殺人犯 你捉得邊個
捉人果個都係強姦殺人犯
你咬我呀

會考0分讀毅進就玩撚死你

仲唔移民 等做奴隸

打字都有鄉音